{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052578",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "레드밀크 수제청 & 카페"
    },
    "text": "カフェ内の工房は手作りシロップを作っています。 この手作りシロップは、自宅でデザートとして楽しんだり、お子様におやつとしてあげたりできるグルメ店です。 またプレゼント用にもいいそうです。 店内ではコーヒーや手作りシロップを活用した飲み物やデザートなどを販売しています。 店舗は居心地の良いリラックスした雰囲気で飾られており、季節ごとに新しくなる花壇や植物園を楽しめます。 毎日11時から8時まで営業しており、月曜日はお休みです。 帰りは2-1バスを利用するか、タクシーに乗ればセグァンアパート裏のカフェに簡単に行けます。 レッドミルク手作りシロップは13,000ウォンから30,000ウォンで販売されており、リアルラテ(イチゴ、マンゴー、ブルーベリー)は5,000ウォンから6,000ウォンで購入できます。 手作りシロップの糸巻きかき氷は14,500ウォンで販売され、様々な手作りシロップ飲料は5,500ウォンから6,000ウォンで購入できます。 カルメ焼きラテは5,500ウォン、手作りジンジャーラテは6,000ウォン、手作りナツメラテは6,000ウォンで販売されています。 アメリカーノは4,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、バニララテは4,500ウォンで購入できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11時から8時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの定休日はいつですか？",
            "answer": "月曜日です。"
        },
        {
            "question": "カフェへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "帰りは2-1バスを利用するか、タクシーに乗ればセグァンアパート裏のカフェに簡単に行けます。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "レッドミルク手作りシロップは13,000ウォンから30,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "リアルラテの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "リアルラテ(イチゴ、マンゴー、ブルーベリー)は5,000ウォンから6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップの糸巻きかき氷の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りシロップの糸巻きかき氷は14,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "手作りシロップ飲料の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "様々な手作りシロップ飲料は5,500ウォンから6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "カルメ焼きラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カルメ焼きラテは5,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "手作りジンジャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りジンジャーラテは6,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "手作りナツメラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りナツメラテは6,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,500ウォンで購入できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 465
    }
}